有一個背影 我地每個人都好熟識

兵不厭詐 一場抗爭之後人係會攰 當場既憤怒同士氣亦都會淡化
但唔好唔記得即使呢個林奠係到玩拖延戰
我地已經有烈士死左 學生義士受場比人捉左
有老豆癌症出黎又比黑警老屈 又有人比人翻舊帳6月12請假被炒
唔排除亦都有更多人比人捉
我地香港人損失左太多 如果呢一刻放棄
或者比三毛搞到內哄分化 就會辜負曬呢班捨身達義既勇士

我地香港人 唔怕死 不畏懼 繼續奮戰！！！

我地戰爭口號：
不犧牲 不分化 不篤灰 不撤退

利申發夢